有冇人同我一樣期待緊小島秀夫黎緊出果隻死亡之絆？

睇左佢個預告片覺得個背景好吸引
好想知發生咩事

Daryl!!!!

有預感係爛作來

拍做電影好過啦

無期待

小島最高峰係mgs3, 之後一直走緊下坡
講真mgs4 真係乏善足陳

MGS 5變左半製成品同成為最後一部mgs
小島同konami 有爭拗出走呢點掩蓋左小島係mgs5 創作力不足既問題

講真做下新題材係好既
不過如果打破唔到日本製作人獨立後必仆街既定律
小島呢一代真係無晒製作人啦

佢本身一直話唔想做落去 做落去就爛
係konami再將個ip當做搖錢樹

PS4隻silent hill

好期待

想玩返silent hill PT ar Diu

冇得再down 新機表示

佢每次出完mgs 都咁講，但之後咪又係做
唔好唔記得佢mgs 3 後已經入左董事局
佢已經konami 決策人之一
小島工作室mgs4 時代真係隻手遮天
唔好講到小島被迫咁

係後來新老細上場同小島反面，小島攞晒彩咁走人

遲d 新game 自然睇到小島仲有無實力

邊有隻手遮天咁誇張,講到佢真係唔駛聽人支笛咁
係咁既話後來就唔會比人踢出局啦

就係唔聽話咪俾人踢出局囉
新老細係太子爺呀
功臣

MGS5玩係好好玩

我覺得唔算回塘

Msg4好撚正喎
最後決戰果個結局正到

其實唔係小島勁

係小島team人勁